IQ題

細菌由一分為二需要1.5秒
假設有一個缸，裡面有3粒細菌，6分40秒後個缸就佈滿細菌，問喺咩時候個缸佈滿四分一細菌?

1

我知我知
一定係6分40秒除4

姐係1分50秒呀

3秒

6分37秒

6分38秒

罰你睇多次題目

6:37秒?

iq題定數學題呀

天才